# ChangeLog

## [Unreleased]

## Added

## Fixed

## Changed

## Deprecated

## Security

## [1.0] - 2024.02.02

## Added

- **lxl** 相关的数据结构知识体系。

- 关于线段树，平衡树，树状数组的常用操作。

- 关于树套套，CDQ 分治和整体二分等二维问题。

- 关于扫描线的理解和综合应用。

- 对于支配对的理解和综合应用。

- 关于可持久化数据结构的综合应用。

- 若干树上问题的常见结构。

- 分块算法：分块（树分块），莫队。